一人一個GME SH邪教講過嘅on9嘢

準備買貝沙灣
唔SH嘅人準備離婚啦

禁個制就發撚咗達

晚晚發夢自己發達
一跌就溝再跌再溝

輸7萬蚊咁撚少就唔好出黎講啦
我輸40萬 洗撚你哋關心

從來未諗過自己可以離發達咁近

開夠po未啊

晚晚訓唔著 發現自己無諗過發達之前自己會洗

未 比佢地咬好多次 我份人好小器

take profit strong hold

屌你啲圖0s都cap到

咁大隻CCTOY 式大紅字 一見到就知on9嘢唔使睇即cap

Strong hold 偽善撚：希望你輸左唔好肉痛
下次要玩高位散咁d，最好淨返profit玩

「你廢淡」
「你唔團結」
「眼紅我地星期五升到上月球？」

「做咩咁多人關心我銀包」

呢句柒撚到唔敢睇

買股票鬥輸錢
成班on99

Sh的人有福了

「班傻淡pr仲有冇其他藉口？」

第一次見鬥輸錢
我真係見識少

「呢幾日成交係咁跌
大家都未放，佢邊有貨？」

「真係好鳩煩
屋企人扮曬股神咁叫我走」

賭狗 只信ElonMusk 死左去邊？

“好多放負淡友係反送中已經block左，睇路”

樓主係咪最低位比人割左？ 傻撚左

“你不如追下post先啦”
“學下人地reddit”

俾錢見証歷史，明明報價免費

經典

？

真. 晚晚都食住花生見證緊

樓主驚唔驚gme今晚爆扯上32857
俾人屌番轉頭

樓豬唔好傷口上洒鹽啦

笑撚死 琴晚反彈小小話最後逃生門又唔信

唔支持樓主咁快鞭人屍
一日唔賣一日都未輸

笑撚到喊

好撚癲

我都hold緊
但唔係邪教咁死叫人set 3萬同見人放就屌人老母

ElonMusk
明明早幾日Etsy先比佢撚完一鑊

被害妄想症

唔好再狙啦樓主 班邪教撚跳樓架啦

跟佢入115call 個啲已經發撚左
無人話sh要hold 幾多 hold 1股都係hold 呀

夠灑精警

唔買gme嘅人，不如做定期算啦

「樓豬真係廢老心態
識人新手200果陣all in 聽日睇樓」

人地Burry一早放晒仲走出黎警告佢班友
Trust 你仲SH
條友真係當睇完戲自動變賭俠咩

真係好正，bin 屍真係睇徥好開心。

其實真係得香港人係咁細膽同縮骨

錯 係得香港人先咁on9
佔中
光時
GME

美國人幾團結

中學派卷鬥低分

珍，而家特價唔買等幾時？

贏又周圍屌
輸又周圍屌

某批GME教既人真係好撚討厭

笑你老母
笑姐係你有份笑埋自己
你都只係散戶
永遠唔夠大鱷黎
終於有班人肯團結為你出氣
居然走去笑人
做奴隸仲可以做得咁開心

中後期應該唔少HF入咗場咁樣玩
依家錢又唔夠人多，貨又貴過人

$3.2857應該有嘅

呢句尋晚睇到吱一聲笑左出嚟

為我出氣
笑撚死

樓主你好似係理性派
話哂大家同一條水
何必落井下石

有冇原po

樓主廢淡叛徒

我係理性SH 但我好坦白貼哂倉話我負成本先敢SH 而且唔對路會走
但依家都未放哂

講少最重要果句

I like this stock

「你點知GME唔可以第時做到700咁」

Ching 試下cap遠少少
可能仲精彩

計32857出嚟嗰條友係邊位 做得教主

開始明點解美股10年牛市但港股有波幅無升幅

好似話計aapl市值除返gme股本

樓主咪正正係香港人果種睇人仆街最開心囉 香港有呢種五大素球輸都好正常 利申有幾股SH

如果寶藥黨嘅人仆街 有人恥笑佢哋你係咪會幫口

GME post真係笑撚死我，成班高J師

小心笑到梗親廁所水

gme叛徒

撇除 elon musk 其實 etsy 都係好股票
ching sh la

最尾個個假膠下話咁撚on9都有？

睇到眼都突埋

而家特價咋，我SH到32857，少個硼都唔放

根本成班傻閪上晒頭

痴撚線 人地明智理性決定
都要咒人死
就算真係做錯決定 都係佢自己事姐
何況到而家證明佢無做錯 做得極之正確
Gme教真係邪教黎

班人有邊個唔係on9

似散水喎

邪教： 又一隻廢淡5毛pr block得

我覺得真係上既話，所有人都登大家開心，華爾街班撚樣，以為自己住上帝。

成班共產黨咁
「唔肯為國捐軀就死開啦」

一禁入去就見到個金句

巴打再開post
算啦 放過佢地
班友已經接受唔到

諗返起想當切班友點唔聽意見，仲屌到人仆街不斷吹奏外國人，牛牛啲中國人都唔理性聽下自己人講既野入去講兩句叫佢地take profits先都俾人叫去死

夜晚起身去廁所痾篤尿照下自己係咪股神

買股票唔係為賺錢

炒股最重要係理性 唔理性不如買利物浦一鋪定輸嬴

呢個POST又係極品

成班炒股撚不務正業
將自己快樂建築喺人地痛苦上
炒股對社會0貢獻
輸哂都唔底可憐

第時同d仔女講XXXXX

之前就話420.89就放。到左嗰個價就想要3萬，

煩唔煩

然後散場但自己末放個陣又問點算好

睇波都唔駛入場 新聞有報

個個聽到3萬幾一股就癲左
想財自

.

各位 我真係冇膽
成筆退休金
350all in左
130頂唔順走左
好驚佢跌到得返幾蚊

呢個最好笑

秒

剩係發夢計回報 唔諗好大機會drop to zero
點解會咁天真

“Fake news!”

笑撚左

而家咪願望成真

唔好俾佢停

仲未發完夢

我一股都未賣
佢沽空左140%
佢點平倉？

怪就怪自己貪，去到300幾都唔撚放

人的貪念 上90萬一股

智者完美預測股票走勢，上三萬反手做淡

而家應該係無諗過自己可以嚟天台咁近

成班係度玩信念

終於明邪教點運作
明明上到430 應該要走晒

要點做先可以有班傻仔strong hold 定身幫你接貨 做莊既完美散戶

呢句係假膠下嘩

cls 比買唔比賣

癲左
今次明顯中國式操控股市冇人屌
反而笑買左果班人貪心抵死

兒燈仔唔參入共產黨浪費左

佢地話Bitcoin一開始夠話升唔到啦 而定升左幾萬倍 GME都得

呢d信念撚真係好撚尷尬睇到
你死唔認輸SH都算, 仲要講呢d野打飛機真係唔知咩心態

人地賺夠拍拍羅友離場, 現實就係咁

而家仲有班信徒strong hold 真係洗左腦

又圍爐 又正能量 仆街支那人 返大陸住啦正能量你老母

買股票唔係為賺錢係為咩
真係痴撚線成班共產黨咁

想對家輸錢，但同時又唔係想自己贏錢
咁啲錢邊個贏左？

$ 昨夜有緊貼的朋友一定知發生咩事，盤初空頭壓價股價直跌想嚇走散户厄貨，甚至破百堅定散户仍串步不離，然後一個禁沽消息，股價在極短時間內急速暴升買盤量激增去到接近150，然後對方出招禁買，股價才回落。

為什麼禁沽消息一出馬上瘋漲？因為空頭急死了！空頭是靠沽空作子彈攻擊壓價製造恐慌，一禁沽，就只能靠現金攻金，形勢會大逆轉，空頭間互搶，股價馬上急升，急升的主要賺買力並非來自散户，是空頭方。 但因升勢無法阻止，結果輸打贏要禁買，股票才回落。 從此可見當轉為升勢時，大家會hold得更實，更加不會放，甚至加倉趕上車，加上買方急搶貨，形成急升！若然真的SS，升勢可想而知。

今晚將開始禁沽，空頭時間越來越少，越來越急，一定出其他手段製造恐慌，大家必須堅定，SH！手上的持股數才是勝利關鍵，堅持一股不賣！hold your fxxking line! SH to the moon!

幾時叫過你幫我出氣呀同埋就係大家都散戶先叫你賺咗就走，唔好比大鱷收割，比你班邪教屌返轉頭，咒人燒炭又盛，屌你老母宜家叫人唔好笑你？當初咒人又唔見你反省，你呢啲就奴隸格啦

咪就係佢呢d水人sh既死賤種賺囉

真心ON9 ，2個星期前D人應該聽都未聽過GME

重點係
講到幾雞野好唔緊張
但又搞到要圍爐渡過黑暗

戇鳩仔
人地唔係要贏錢呀

間妖股黎呀
一條廁紙賣兩億
GME唔值呢個價呀
邊個入貨就真係傻喇

係咪全部美金黎

真打倒deepstate

因為聽左美國一條友講野 用全副身家all in

我扮緊佢地講野咋

根本驚到仆晒街 訓都訓唔到 睇到5點 但不停望住個股價碌落去 又無野做到 今晚開市又要驚

佢320叫人all in喎

幾時冇屌？造市同你貪心有咩衝突？

其實而家GME 數字post仲有好多on9野講緊 見到精彩可以cap低準備未來用

輸錢咪要賣身

Loss porn係 wsb優良傳統黎
唔係autist唔會明

想知幾時有屌多d

都禁買你仲SH 你話你唔係on9係乜

做好心叫佢地升到咁上下放少少
去到上面個個300蚊高追已經聞到味有人派貨
班友仲發明d鳩term乜撚野short ladder attack
仲ff 32857,個陣我都講你去撚到32857可以同美國gdp一戰
講咗最後一定人踩人,si唔會跌到0先散band
跌撚落黎仲ff只係技術性調整to the moon

全程成班送頭師淨係到屌人,又話人眼紅又話乜撚野有咩人咁好心
你班友炒股都唔係為賺錢啦,我做網友就唔可以做好心?

星期四五洗哂成個台屌佢食相肉酸喎
定你訓左?

犯法嫁
走去放火破壞
黃之鋒有冇出手呀
邊個做真係傻

成個說話模式聽左成年啦

嗰陣睇 睇到起哂雞皮

你訓咗幾日冇睇？上星期大把Post屌喎

睇volume就知大戶做緊咩
同看圖作文有咩分別

完全係我心聲
乜撚野short ladder attach
笑到噴水

總要有d人輸錢 平衡下income inequality

要唔要而家去熱門數下有幾多個post係到笑緊Sh既人
又幾多個post屌緊做馬？

水到班學生借20萬買gme
真係痴撚線

一方面屌人股票造假 一方面仲hold住隻造假股票 偽鈔都有得炒都係第一次

你唔講我都唔記得咗有420.89

一開頭target係115
之後420.89
都仲話要sh

強帖留名

話左犯法仲做 你話你唔係On9係乜

個問題係個制到
個莊出撗手唔屌 笑人貪心

應該係Reddit唱3萬先 美國佬想試下最高推到幾多 最後推唔到 留低班傻仔sh

其實咁多人入場 如果仲去到三萬一股一定世界大亂 同chok高通漲無分別

同trump fans一撚樣
唔理現實係點發生左咩事
總之人地錯晒佢岩晒，質疑下就即刻屌人全家咒人死
跟住俾現實一巴巴咁車埋黎

咁真係好笑吖嘛
點忍到唔笑呀

不嬲都係咁玩嫁啦
唔係講到目標貨高一高
邊有人接火棒

到價就散貨啦
個個420放點會走到
梗係叫班送頭師to the moon 32857自己420走人啦
見到條target係咁向上就知伏

你買股票有爭取過社會公義？
你買股票有利社會制度改善？
我真係諗唔明買GME對香港有咩好處⋯

條友搵錢搵得咁開心 會唔會俾fbi 查

一開始420個理論係咩？無跟咁貼

記唔記得未開始爆之前
reddit 啲post 係吹緊150

一件事還一件事呀
而家講緊GME被禁 仲好嬲呀SH TO THE MOON $32857呢個行為呀

請問開始左未

我覺得出聲binc個班人，一早已經離場，賺到笑，你地咪笑人啦

最搞笑班傻仔拎住假鈔票
大大聲講：係為咗維護社會正義
邊個唔keep就係唔團結
⋯⋯

唔知會唔會多左班女出黎做，因為GME

係好多人搵到 十萬係散錢 起步幾十萬 成百萬都有

大戶點心正呀喂

做得好

GME 8，團結SH ，邊個沽嘅死全家

唔好咁啦 如果係被水既 都好慘既

逆向SH思維獲得最後勝利💎 ✋

證明個班人幾撚醒
次次都睇得通俾連登仔吹捧得既實冇走雞，死撚硬

係個莊撗手既問題
係呢件事上你見到公義？
我見到變撚左中國

你都可以覺得冇相關既 我就對個制度好撚失望
對兒燈仔仲撚失望 只要唔關自己事就成個呀叻咁
睇唔到見唔到聽唔到

我最鐘意幫後生女助養兒童

好多ibank 爭住講GME股神💎 ✋

巴打,金融市場一向係咁險惡
今次叫交下學費啦

係咁屌鳩d broker
多謝都嚟唔切啦
冇咗佢哋班友依家去咗寶福山睇樓

原來而家又唱緊今晚唔俾short 會升返

仲幻想緊自己係Michael Burry

睇到忍唔住笑咗

32000 同64000 最好笑

仲有冇post

同愛侵力邪教一樣，一唔啱聽就左膠5毛pr自己揀一樣啦

pin la

所以話記性好幾咁重要
初輪牛就係要利用後來者的貪念去接火棒
末期沽空機構就係睇準後來者的天真收割埋最後一水

認得巴打你
你嘅分析有晒理據但係啲信徒都係唔聽

中

你都睇到個莊使橫手囉，咁仲唔走做乜柒？
最賤係要其他人sh 嗰啲人，分分鐘一早cash out咗囉
我就見唔到 sh 可以點樣維護公義喇

有理論？玩meme要420.69啫

Sorry真心左

Gme 一下子引晒香港d隱性弱智仔出黎

白金黎

咁你移民未呀撚樣
美國都搞到咁既樣 你係咪移民去火星？

唔好偷換概念啦傻柒 維護公義唔係講緊Sh
係講緊你班垃圾淨係識企係高牆果邊笑尻班雞蛋

訓左無睇
第一幅圖嗰位巴打買左貝沙灣未？

無啦啦講乜撚嘢移民呀弱智仔

唔好講到自己好清高啦
幾多人俾你哋班垃圾呃到輸身家又唔講
呢隻妖股嚟喳柒頭，唔好中二病上身以為自己真係雞蛋打緊高牆啦，而家係俾班早入場的wsb收割班遲入場嘅傻散喳

人地買股票抗爭你班廢淡同藍屍冇分別，手足蝕哂d錢都係值得

呢個真心頂唔順
人地本身就係諗住集散戶力量係啲沽空機構掠返筆大ge

而家你改埋人地目的
最重要股票買賣
有買就有賣
咁沽空機構輸錢
你又唔諗住賺錢
咁筆錢憑空消失咩

價錢從來唔係重點 重點係大家SH
佢地就黎頂唔住 準備SS to the moon!!!!!!!
其實有無諗過人地真係平左大部分倉
任何平倉嘅新聞都係fake news 包括Bloomberg

不過有樣野真心唔識想請教
見尋日換手率成160幾%
點解換手率愈高係代表多人SH 佢地愈難平倉？
換手率高唔係代表愈多交易 愈易買貨平倉？

「我地買股票唔係為左賺錢」

就咁一句已經最撚on鳩啦

仲有經典既282 , 手足

輸身家又關你撚事咩
路係自己揀仆街唔好喊

我係屌柒緊你班係到冷嘲熱諷既人渣

佢地會話係得機構左手交右手一股都平唔到

退休金都拎埋黎玩

人地屌鳩人早走果陣 燒炭死離婚又好撚有道德

我屌柒你班搞到人輸身家嘅人渣又關你撚事咩

你地*

叫人燒炭最撚on9

加入信念，抗爭，反抗，反霸權就得
係好無厘頭嫁
但而家就係咁

駁唔到
你哋點對人 人哋咪點對你囉你班仆街

同人講尊重 自己講完會唔會覺得好笑

冇 大家都係仆街
不過個分別係佢地果時係叫一齊上賊船
你地單純冇關係既傻閪

我已經投降
佢地無得救
main post 又loop番禁沽空出來
痴Q線同一個大話講一百次真係有人會信

正常理性sh黨 撚會比人笑咩
笑都係笑果堆賤種咋嘛

唔覺得嘲笑果堆賤種有幾人渣

笑死，去到32857
我係沽空機構老闆老破咪算
老破左你班傻散咪一樣無錢收
真係上到moon，一去無回頭

On9 你知唔知自己做緊乜
你係笑尻緊班輸緊身家既人呀

岩
個班純粹貪得無厭
仲話要上30000時做乜做乜好
人放又屌

換手率低->無人放股 大家SH 準備SS
換手率高->機構左手交右手 無人放股 大家SH 準備SS

大概係咪咁嘅意思

和你SH 我很快樂

On9仔 到呢刻仲以為自己做嘅嘢係對抗極權
股票世界不嬲都係零和遊戲 大把人今次GME贏大錢
係你哋呢班on9 邪教搞到成件事變哂質仲未明點解比人笑

又講禁沽空？loop咗幾多次？仲有人信？
有冇link

零和遊戲 最係贏家咪就係wsb 低價掃貨d人囉
你地輸左嘅錢去左邊 咪去左wsb度囉
咁都未明

係
無論點都係sh必勝

自己入main post睇
GME 123 果個post
無限loop緊 , 依家又有人出來指證番佢地
不過我睇下兩個post 應該又會再講過

真
上咗咁多年財經台 TSLA AAPL NIO XPEV ARKK 呢啲大post咪又係成班鳩叫SH
升嘅時侯咪一齊打飛機 跌嘅時候咪一齊叫春
你幾時見過咁多人集體恥笑呢班人

問題就係班GME邪教SH撚 升果陣串撚過馬撚 又惡撚過狗
早放又比你哋屌 比下意見又比你哋屌 仲要咒人燒炭死咒人離婚笑鳩人一世發唔到達郁啲就幻想人哋眼紅你哋
你哋講呢啲野果陣又唔撚見你哋覺得自己人渣？
依家見你哋收皮 唔以牙還牙恥笑返你哋邊對得住自己呀？
仲係度扮撚哂受害者 屌

邊撚個仆街玩到人轉埋名
我想dm臭鳩佢。有冇名

其實佢地成日笑刁總
但佢地正正做緊刁總做既野
唔比講真話
只可以正面
唔比唱淡
真係on撚鳩

陳萬賢金句，諗起就好L好笑

block柒完呢條臭化閪 成個財經台乾淨咗好多

明知個股價跳緊樓仲hold嚟把撚咩，
就算真係要買呢隻股，
剩係每日低位入第日開市再放返出去都賺幾轉

賣左第時同d孫點交代

佢地話可以同個孫話成功打倒過大戶

睇番d post天真到難以想像
唔怪知電騙仲呃到咁多人
千期唔好低估有人可以有幾蠢
世界好需要呢d人

咁你short左未呀

愛麗絲掃左幾多貨？
夠平未

你咁講，要落場踢先叫參與過場球賽喎

Michael Burry知道自己做緊乜 同埋唔會周圍爆閘屌人老母連登仔只係跟風盲毛

笑撚死唔ban7佢 今日係佢死忌
呢d人指住佢黎笑既話佢會話我都無買／買左1，2股姐

「唱啖開個沽倉黎睇吓」

串過馬撚

炒股都要加D抗爭/正義vs邪惡既narrative落去
最仆街係一溝埋黎講有班連登仔就盲信+拒絕思考

樓主下個post可以搞個鬥輸大會

420 = weed
69 = sex pose
純粹玩

Pin呢個 真係好撚笑

成班傻仔妄想一朝發達

歷史係冇任何教育意義

呢啲叫做populism

笑左出聲

欣賞你

贏緊又屌廢淡垃圾
輸左又屌廢淡垃圾
總之廢淡就垃鳩圾
責任全歸淡方

但始作俑者wsb12月入貨果班賺到錢都要繼續吹怪風就完全無人屌
甚至繼續揸住d飛機文當信條
無呃過佢地錢甚至好言相勸反而話你唔維護公義
兒登

樓主gme叛徒，反骨仔，出賣gme義士

好肉酸
你話無
但事實真係有
唔認柒仲喺度spin

Sor hi

[畏高無撚用，sh to the moon 💎🤚🏼💎🤚🏼💎🤚🏼]

[少少錢又唔係輸唔起,買得就預咗唔係為錢]

當然唔少得最重要嘅

YOLO

你有呢個運氣賺錢 有呢個本事止賺我佩服你
班友痴咗線咁講都要話人酸
實係酸鳩班少年股神借孖展又輸學費

真 最多都係笑淡友慘過做雞
有幾何見過財經台一班友唔妥另一班友到一個程度要鞭屍鞭到連條屍駭都冇為止

GME SHer 仲要情緒勒索財經台 話sh GME就係抗爭
屌 有佢哋把口講出「抗爭」兩個字就真係好撚嘔心

繼續賴啦尋日唔比買咩又唔見你班友hold the line?
反而成班一齊走鬼笑撚死
仲有唔好咩都拉到抗爭同共產黨好冇?好撚幼稚
比人呃就比人呃
吹到買隻19妖股可以打倒大戶打倒資本報仇
呢d咁on9嘅野都可以上當唔笑你班傻仔真係對唔住自已

搶劫大戶失敗 就話人地搶劫你

無知一問 SH係咩即係show hand咁解

解Stupid Head

Strong Hold

花生

本身班人都係想大戶死 氣焰高到可以屌柒哂理性討論既人 依加仆左街 依加反而扮受害者 a group of losers

成日都講最on9以為全世界得1個大戶咩
幫緊做好班大戶高位接貨都唔撚知淨係識話要打冧大戶

我會有呢個數(美金)

睇完David Webb篇野都唔識甩身就抵死啦
市埸本身得一股 係A度
B黎sell, C接貨
B再借黎sell, D接貨
依加A C D 係各long 1股, B short 2股
A C D 3條友發覺short interest係 2/1 = 200%
佢地決定Sor hi 到3000蚊先放

B最終頂唔順投降, 係D度買返一股 還俾C
C收到之後見到個價咁高, 就再sell俾B
B已經收齊兩股還哂
但A呢? 三家姐呢? 無錢賺既屌
B可以還左俾任何一個先 但A C D一定要輸一個
依加邊個輸 好明顯

根本原本個故事係咪真都唔知
但可以肯定而家個發展同原本唔同
由限買限賣已經知無得再玩個遊戲
另外gme, amc, bb, nok等成堆走勢一樣
好明顯已經變左莊家股，細價股之流
而且都已經尾聲

重話32857 返去早啲瞓啦 發夢就有

班撚樣真係上哂身咁
寧願輸哂都唔走
情意結？

呢樣真, 好心提佢地, 係勢咁追住來咬

佢混淆咗兩件事嘅動機同手法。買股票嘅錢有冇大戶資金其實冇人知。可能係做好事亦可能做緊壞事。

成班假倉來姐

傻閪嘅音諧

咁點解美國又會變咗中國咁樣呢？

你個立場係完美不敗之地

到今日仲有撚樣水人落去strong hold
痴撚線
落地獄

秒類比錯曬，難怪蝕到傻

屌
飲緊可樂差啲噴出黎

正常情況
SH= strong hold

GME case
SH= 傻閪 （ Saw Hai )

見到呢啲真係痴晒線
原先我都係食花生
有人賺錢我恭喜佢
有人SH支持佢

而家睇返，SH嗰堆都係傻閪批鬥撚黎
值得大家踩一腳

成個財經台熱門都係GME

原文係呢度
入面仲有好多精彩留言：

尋日GME有份set防線嘅巴打入黎

#126 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個好精彩，仲有另一個hidden boss
個hidden boss其實係咪就係自己

最大問題係啲SH係咪水人落搭一齊SH一齊做SH
人地止賺又咀咒人
人地蝕到灰晒止蝕又屌人信念唔夠
一堆巴絲勸佢地考慮清楚就被佢地係咁叫淡狗五毛PR咁叫
而家被人係咁落井下石都係自己拎黎衰

入去睇post 都知佢地神經病

又話咩輸晒唔緊要，

係咁大方仲留咩言 直接瞓左啦

真係勁癲

咩打倒華爾街，你唔打倒港交所先？香港人睇lv2要俾錢呀，大陸人就唔洗
輸晒唔緊要就早抖啦，日日咁緊張仲通宵唔訓望實個巿坐過山車
升左就射到一地精，周圍屌人，無入走寶錯失發達機會
跌左就係度呻吟，周圍屌人唔SH無信念

都痴撚線
個個講撚到之前股災係其中一個受害者咁
連學生都訓身落去咁

同TikTok 一樣，一下子就分到邊啲係on9仔要淘汰

一直無留意呢隻on9股 想問點解成日有呢個數字

高過apple市值

口號係咁

我就係唔明 係全球定得連登仔

全球出力打大鱷

黃色邪教on9野我就知

今日唔出黎遊行 以後都唔使出黎
佢地只係小朋友
傷物不傷人
出黎 預左坐
沒有暴徒

Vm sq果陣曾經有一日成為全球市值最大公司
依家全球市值最大係apple
而當gme股價升到32857就會超越apple成為市值最大公司

講得好

個original post我一睇心諗賣廣告手法誇張左少少喎，點知班傻條信左

升就贏錢跌就屌班邪教老母

到今時今日仲信strong hold

有咩不敗之地
我從來都唔係同佢地一派 我升同跌關佢地撚事 同樣佢地升同跌一樣關我撚事

之後又會駁返話：
1. 我啲錢點洗唔關你事
2. 你有本事就咪買put囉
3. 我唔需要你哋關心

黎黎去去都係呢3句台詞

連個SH價位都SET3萬 同黑警數目一樣

其實要上32857唔係冇可能，不過要去到to the moon 32857嘅終局得一條路係成功到
第一步係要買 float 令市面上真正流通嘅股份減少，而同時GME董事等最大shareholders 都唔願意調停去賣GME 股份

第二步係掃哂1000樓下嘅賣盤，推高個價

第三步係推個價推到空頭就算借埋錢都維持唔到premium保證金，trigger 強制平倉 (一般散戶證券戶口係唔夠保證金下已經會強制平倉，大戶可能可以同證行deal，畢竟爆咗倉證行要善後並要保底)

第四步係強制平倉引起short squeeze，去掃賣盤平倉，呢個時候將買咗嘅GME股份set 32857 理論上GME就可以成為全球市值top1 嘅公司

Volkswagen 軋空令到升近五倍個case係 94%係Porsche (74%) & Germany Government (20%) SH住，而空頭沽咗11%, 真正float share得6% 所以理論上果時short interest係接近200%，最後要Porsche 同意調停賣出5% 股份，GME 如果SS 要調停就要證券行＆GME公司釋出股份

股票可以賣上賣去令short interest >100%，同樣亦可以買上買去平倉。
VW係大鱷打散戶，
GME反之，所以要去到終局就全部人要更加齊心SH

所以risk and benefit 值唔值搏，投放嘅錢佔 portfolio 幾多先合理就因人而異

美國幾時有公義
斯諾登事件應該都比人淡忘左

係你自己唔知做乜咁著緊人地銀包之嘛
打個狗公仔扮輕鬆？
口裏講唔關你事但最肉緊就是你

即係你覺得打句我好緊張你銀包就真係好撚緊張你銀包？
On9少陣啦你班傻閪輸幾多錢關我鳩輸咩 就算你哋贏錢我一樣照屌鳩你班害死人嘅邪教撚

講到咁團結，唔通股票贏錢會分比人?

YOLO

你都知唔關你事
咁就唔好咁肉緊啦
照下鏡谷到面都紅曬喇

笑撚死
自己係度幻想人地肉緊 精神勝利法
你覺得會串到人？

未完場始終 唔好慶祝住 it ain't over ti

仲幻想緊個大鱷要平倉之後就會ss

其實本身就係個個（有買果d)都應該咁做

輸7皮真心唔多
輸72%就真係多同柒

出面仲吹緊風
唔知班友咩心態
打手水撚完人想水到人跳樓
驚輸唔死會搵佢地報仇

連Reddit都出post叫人賣，話永遠無可能上返高位拿，唔係剩係連登仔唱淡，但今時今日仲有人唔認錯仲sh 溝貨抵死

Fake news
怕死嘅死返出去啦

岩岩上Reddit睇下班友點樣，就見到個唱淡post仲好多人認同